講個笑話比大家聽

利市雙雄

輸左50數呀